買結他好去處

如果想買結他自學
應該去邊到買好～
同埋有冇人有咩型號推薦
應該買木結他

其實未必一定要買全新，新手可以買住支二手玩下先。

同埋你想玩自彈自唱定fingerstyle？

但我應該唔會再買第二支架啦～

自彈自唱多 玩熟之後都可能玩下fingerstyle～

budget 幾多

我諗3 4000內應該都ok

carousell 買二手啦，yamaha F310 新手恩物

never say never

taylor或者martin

呢支我見好多人講 係有咩好～？

呢個係牌子？我去舖頭買啲sales會唔會再向我介紹

Taylor 同Martin 係出名牌子，去tomlee, 佢地唔會理你，有需要就問佢地

我聽人介紹去旺角homesweethome
呢啲舖頭會唔會好啲～？

上ig睇女就得，建議買返正經牌子

呢啲舖頭冇好牌子？

唔識揀唔好買呢D

去柏斯既話推介 epiphone pro 1

推一推黃店

利申無幫襯過 朋友係果到學過覺得ok 所以有follow 6月已經有出聲 但唔知d結他啱唔啱你

姐係去返大路舖唔驚有事~?

依家先知佢係黃店我都有望過下 但唔知點先叫啱唔啱

其實大牌子都有 qc 問題，只係相對細牌子會小D 呢類情況，唔識揀仲去買細牌子有小小 risk

其實係唔係應該帶個識彈結他嘅fd去買

兩件事無直接關係
後者前者都要有樂理底
係睇要學幾多

絕對係
再當埋所有結他都可以正常操作
都最好係可以夾到你隻手既結他
你 budget 4000 有好夠多選擇

我有支Gibson rosewood j45 有無巴打收咗佢

去guitar concept買啦

好呀唔該曬你

你去開~?

想問下大家Washburn點樣

又係F310
支嘢真係無敵

你絕對會再買第二支
所以買二手先啦
除非你唔係買standard size

真心咩唔係一支就夠架啦···？

性價比高

Icic 千幾蚊都幾平

到時你會有追求 會upgrade

亦會覺得同一支會悶
比如個shape由玩開Dreadnaught
到玩Jumbo

所以 買F310先啦

學樓上巴打講
買大牌子好處係QC
因為你無可能靠自己驗到支琴

想自我感覺良好啲
可以買Taylor
個結他袋超靚
而且都易上手 易彈啲

打算點樣學？
我都係新手

QC係咩黎
F310都係D shape?

真係幾型 唔知會唔會送埋呢

我諗住睇下網上教學炸
因為我本身有音樂底

我支結他裝左pick up 冇用過

其實唔會拎出街嘅話 個pick up係咪多餘？

會送埋 不過唔係幾防潮的
有緣嘅可以轉讓畀你

thanks ar

等我遲d去睇下先

等通理summer sale.

支支結他都係獨一無二
唔係電子零件組裝嚟嘅產物
你睇塊木啲紋理都唔同

QC 啫係保持到同一品質嘅能力
大廠咪自然好啲

通常幾月～ 因為想趁早學

好呀 thx

口碑唔錯

要買都記得搵間黃店買!

你預6-7月

結他撚表示其實二手結他重好
F310係唔錯，一二手都可以

寧願你買支平既，你千幾一支出名牌子唔差得幾多
而Yamaha 好多人推薦

其他錢儲起佢
買包靚弦
Acoustic 既話最好elixir

而弦粗度你買幼-中pack就夠

太耐啦

F310可以用到幾耐～

我最近都想買翻枝電結

可以考慮下Kepma

可能要去親身睇下先得 太多牌子lu

因為你唔會揾到比佢性價比更好既，之後我再買貴幾倍價錢既都唔夠佢靚聲

有3,4千，試下去tomlee睇下PRS木結，樣未必好靚仔，但性價比一流
F310平平地，玩半年都要換啦
Taylor Martin，其實唔過萬既model都係垃圾，完全係求其做，買返F310仲好

幾年囉
我支f310用咗好耐
2017到而家

用到咁耐咁抵

唔係成日用
我轉咗電結
Suhr Mateus Asato signature

ohhhh原來
高手高手

唔係
支結他靚啫

識貨 佢scale length特別短 好彈

唔係下話....？唔夠佢靚聲..？3千頭i記 artwood 已經好聽佢好多

樓主有啲3-4千 睇下Yamaha A.R.T系列有冇平款

n年前彈過支8千左右A.R.T 輕輕一個chord 耳油都出撚埋

A.R.E先係

幾年前都已唔係出名 一路有follow開
睇到咁多客相以為會好好客同幫得手揀結他
caption又講到買結他送好多服務咁
上到去自助式咁完全無人理我
我走去同個staff講完全初學邊款啱
佢先好hea咁應酬吓我
好彩去之前有自己做定功課睇啱邊隻結他
因為佢完全零介紹 淨係拎貨出黎同收我錢
記得佢話有教學etc 但我up咗幾次我係初學佢都無理我 好快叫我自己check完有無爛就叫我比錢
比完我問有無其他野 佢話無啦你走得啦
張圖1到6 佢淨係有做12同6
唔係失望都唔打咁長

搵個識結他朋友陪你去買 3-4k買支中階結他 新手彈起身都得心應手得多
利申：當年買F310用左幾個月就換咗 因為弦距高唔識set up

咁睇黎唔係好野...

要睇下有冇out budget先！

好呀thx！

求其大牌子算啦

妳係靚女既話咪熱情招呼妳

有無邊d型號推介

巴打我有支結他未用過買返黎千6蚊
依家千2賣畀你新手用住先
有冇興趣？

2015年嗰時賣
牌子係 lin qin 強國野
新手碎碎地用住先

急放

我應該唔洗啦遲啲會同fd去買 辛苦曬

未玩過真係唔理解唔係斷弦就換果啲 keep好啲就ok？～

佢原裝唔係最好嘅setup架咩～

推介kepma 2千幾都好似買到支面單 或者加多少少買全單仲好 唔好買大牌啦

可以去邊到setup架～

haha可能之後會~

enya結他呢～？

用得suhr都係高手

未試過 但係內置effect 幾有趣

想知咩係專業調音？ 留名學野

3 4000買一手Taylor/Martin唔抵， 可以睇下sole, Kepma, Yamaha 或者二手Taylor

我會架啦 thanks！

老實，可能手感人夾人，但我支Taylor 114ce 換過elixir，弦感硬到仆街，唔好話bend 線，連普通bar chord我都覺得好食力；反而換過一pack 喺通利$40 嘅010，弦感smooth好多。

講漏咗，$40 一pack嘅係D’addario

elixir，弦硬到仆街
我照bend到喎